點解香港人寧願做中國人

點解香港人寧願做中國人而唔做英國殖民地人

我想做香港人 (Hong Kong National)

邊個香港人想做中國人
中國人都唔想做中國人啦

邊度有得揀呀 on 9

你唔好話點解唔做太空人

依家人人派張飛隨便揀做咩人呀 ?